人愈大，好似已經唔識鍾意人

以前係中學見到暗戀嘅男仔係會心跳加速 面紅 會緊張 不過隨著成長 好似已經唔會再有心跳嘅感覺 就算見到有好感嘅男仔 最多只係會好想同佢有多啲互動 但係已經唔會再心跳加速

我已經分唔到究竟我係因為生活太悶 所以一有人同我傾多幾句就會有好感 而個好感又係咪代表鍾意？ 定係一個令我心跳加速嘅人先會係鍾意？

有人同我講過 有好感已經係等於鐘意

姐係好感係無咁熱烈嘅鍾意？

可以咁講
因為基本上你唔會你啦啦對一個人有好感 除非鐘意左

去馬啦絲 生活需要啲激情

習慣咗

現實嘅殘酷令你失去情感

可能係受過太多傷

係 鐘意係咩來架

睇你想揾一個鐘意嘅人拍拖，定係想揾一個同你夾嘅人拍拖。

Long d 不了 依架都冇聯絡